3HK 49蚊一個月 免費更換手機服務？

有冇巴打都收到？知唔知有咩條件先受保呢

簽2年約
24x49=1176
簽完一嘢掟爆部ipX 係咪即刻換得返？

好驚有伏 1176掟爆佢換新機
會唔會話我呃保險

佢有冇話同款先
一陣爆咗部11 俾部XR你...

[榮光歸港人互助計劃] 讓有需要既手足都能以成本價買野

啲bot煩撚到呢
我部X咋 爆X賠X都底

陣間換小米